［選擇題］到底鐘意邊個

A: 好似初戀，自己仲未走出初戀陰影
所以對a幾沉船 一見到佢 講兩句野就開心

B: 識左一排 咩都同佢講 傾得密同開心
有時佢唔覆我會囉囉攣 間唔中會stalk下佢

正評：A
負評：B

瘦底靚女大波嗰個(for 巴)/有錢靚仔碌㞗大嗰個(for 絲)
完po thx

當你有B，但係你仲沉船A
咁就唔好揀B
唔好害人啦
反正A你都溝唔到
總結返去打飛機

你都啱既

ab都唔好揀
你唔好害人
建立好自己成為完整既人先

遲d你就會知b好，a可能係你鍾意個種幻想一齊嘅感覺同年輕既自己

但係講到要選擇即係兩個都唔係真愛啦 收皮

講到自己真係有得揀咁

都係認真回返你

認真mode
真係要揀就揀b(咁唔知係你揀人定人哋揀你啦)

啱傾對日後一齊真係會好舒服，愛情 始終兩個人互相扶持，例如大家見得多一定看見對方有缺點，最尾都係互相尊重、理解、溝通而解決。
解決咗之後大家感情會變得更加好
幸福情侶

(好似真兄弟咁，嗌交嗌得多自然就會 變知己， 因為互相都經歷嗌交<<底線，但最後互相溝通-大家都和好。有嘢直接講)
人生有個知己你話幾幸福

所以就揀b啦#

再加上阿A初戀呢啲通常都係自己思想會自動腦補條友性格好
(除非話你同阿A溝通咗好耐同埋識咗好耐)
咁我再畀意見你

祝你成功啦

A就正評 B就負評 你自己都揀咗